係界限街入錯線真係慘過食屎

又多車又d車又快
頭先過左公主道橋底開始打右燈一路行打左三個燈口都未入到右二線上橋去太子道東都無人讓

去到最後我碌企到雙白線前踩停等左三十秒先有人讓，前後搞左成分鐘

香港d司機真係食屎狗

硬cut

渣㗎

要龜速前行架 停掋即係我泊車

500米都cut唔到線似係你有問題多啲喎

師兄你有無行過果度
d車咁貼又行得快點cut
當然你夠膽可以直接扭出去

睇死你驚到縮晒油
Cut線要自己同人地同速架
你慢過人地，唔通人地特登brake停讓你

踩停左更加無車讓你

硬CUT失敗因為你唔係GTR

界限街啫
cut線有咁難咩

不嬲硬cut

有幾難cut 呀？你揸咗幾耐車？

認真, 基本上由火車橋開始已經要準備好

除非你揸巴士或大車, 如果唔係 你明知要去東九龍, 應該早就挨定右邊。

樓主你想cut 右線，有冇將你部車挨埋你線道嘅右邊？有D司機想cut 線，但將部車保持係線道中間，就算打住燈，都冇人會讓你。

已經擺左出右邊

cut 唔到咪直行九龍城行宋皇台迴旋處
一樣去到

利申: 住果頭，完全唔明有幾難cut

太多人超速，似住自己正線完全唔讓
唔洗你break，只要有人唔比行油 已經 cut到，
好多時人地開到冇咩車距

我住咗嗰度十幾年

r曬頭 唔知樓豬嘈乜

exactly 有揸過果度都知d車點行

咁都cut唔到嘅話
觀塘道上橋去龍翔道，
彩虹落橋後想cut去新蒲崗你應該會想死

個個位落完橋cut 左都唔難， 我試過cur 完左點知前面有架死車，要cut 返右繞過架車先煩
架架係橋落來都飛咁去，完全唔驚地炮

界限街對同隔離窩打老道北行禧福道燈位比真係少兒科

巴士埋站等一陣啦師兄

3個街口加停左30秒都cut唔入
一定係人地問題喇

我成日都話香港地連巴士佬都cut到線
話cut唔到線果d真係搭車算啦

彩虹附近，新清水灣道轉入觀塘道再去九龍灣工業區
重難cut

經常洗衣街轉入界限街cut去最左上獅隧
又經常大埔道轉入界限街cut去最右落紅隧

兩個出口都早過你 明顯你問題

行橋底都一樣去到太子道東

睇佢形容 條友入咗迴旋處應該出唔番嚟

依個真，連界限街都話cut 唔到，去到九龍城迴旋處應該嚇到要即刻打電話叫師傅求救

有冇諗過賣車搭巴士唔好阻住條路？

咁長都cut唔到？燈位前後睇到機會就cut啦

千其唔好行最右線，成日有死車
如果界限街都難cut，太子道西你點cut上荔枝角道天橋

長沙灣道落橋，界限街未到火車橋個彎已經夠cut幾次

啱呀彩虹交匯處個邊啲路仲複雜啦

無俾五咩？ 通常俾個五都會有人讓

咁咪行橋底囉又咪去唔到，搞到成日塞車就係你依啲成日停喺到

見過幹線匯合有車入唔到停喺度

乜唔上橋去唔到九龍東㗎咩

你快小小/慢小小已經cut左啦
你自己廢啫

如果的士佬咁同你講你制唔制?

樓主有冇試過九龍城回旋處唔停讓線又避得開龍崗道d車龍？

轉出去在斑馬線個位已經望定車啦，之後搵個機會一野cut晒去右

停定曬黎cut，痴撚線，後面實呠到你仆街

個人覺得最難係竹園道出龍翔道
我喺龍翔道塞入獅隧，見啲車竹園道出嚟要cut出龍翔道直去就辛苦，右邊兩條線啲車出晒力咁踩，要撞啱巴士先出到

仲要上住斜

之後左線站
中左二有巴士出尿谈同有巴士準備埋站
右面兩條線就d車由界限街/亞皆老街天橋衝住落

之後左線巴士站
左二有巴士抽緊頭同時有巴士準備埋站
右面兩條線就d車由界限街/亞皆老街天橋衝住落

分分鐘後面cut埋黎爬你頭

樓主又開追悼會

塞果時還好 唔塞果時要70衝落去

主要係過左天馬之後中快線通常都順返, 內線塞住接近0速係好難出
只有等巴士, 大貨車, 或者陪塞到獅隧橋底

伸隻手出窗俾個5壓過去

Mikiki 對出落橋位，要cut入新蒲崗工廠區，距離好短，都有D難度。的士條線啲車都開得幾快，白色車條線嘅車又會搶入的士條線。

同意。呢度距離好短車速又快

係影線果到直接扭個頭埋去硬cut過去好易咋嘛
的士線啲車實收油比你入

我通常一路落橋，一路搵定可以cut嘅車，將車速較至同佢同步，打定燈，再將部車挨到好左，比D壓力比後面嘅車讓位比我cut。so far 都cut 到。不過如果唔趕時間，或者車住屋企人，我會選擇用多幾分鐘行九龍城迴旋處

天下武功唯快不破，快d比d油，兇狠d慢慢食埋去自然有人比位你入，但你架車一定要夠快

反而想知工廠區出黎有冇人試過硬cut 到最右上觀妖

有呀，難度仲高，好短距離要cut 3條線先上到觀繞。個度好似限速50， 但個個都揸到6x. 所以要上觀繞，最好行遠少少去mikiki出咗太子道東先。

喺香港有禮貌揸車
你就預成世喺路口嫁喇

sad but true

買部tesla 就好易cut

即係邊條街？
我記得有一個係出咗嚟已經畫哂實線唔會上到繞道

橫過咗成個九龍塘都cut唔到條線？
如果你界限街上橋右轉窩打老道再靠左落亞皆老街會點？
不敢想像。。。

係咪四美街？印象中係唔俾cut上繞道
你圖嗰個位出嘅話就夠哂時間入右線啦

應該會因為cut唔到線而一路落咗紅隧

去咗紅隧等到2047都未過到海。。。
Keep右線會落咗尖沙咀，係PolyU出翻嚟

經常，睇準無車就比油去啦～
又開追悼會喇

正線老馮要俾你cut 㗎？

巴打你岩，我記錯，係唔比cut 上繞道的

好多香港人揸車係好撚仆街，讓一讓都唔差幾秒時間，但就係唔會讓

個個星期都會行一次
架車起圍夠快就唔怕
但係揸住部廢車就會好大壓力

搭車啦樓主
你順住d 車去就有位入既啦，
你on99 停係到0 速度cut 線咪即係要人停埋係到等你行